究竟Dark Phoenix可唔可以救返Cyclops

真人電影出咁多年就柒足咁多年

Cyclops was right

落重注今集繼續路人
同呢個jean拖都未拍

唔會
講過觀眾睇唔到對眼既角色好難做主角

根本就唔關事，係冇心寺build up個角色

有對紅超勉強睇到眼

Daredevil又咪係咁
Netflix版都做得起

個原因咪就係冇對眼
唔係點解個咁重要既角色會冇人有心build up

我記得係唔知由幾時開始有條友咁講 之後就個個係咁跟風...
又唔見robocop拍唔到, V剎會拍唔到

咁撚廢

X-men入面最鍾意就係cyclops，
明明漫畫入面佢對x-men好重要，
好多大事件佢都係核心成員（e.g. Avengers vs x-men)
做任何決定都係以mutant既利益行先，算係marvel入面數一數二既領袖角色

可惜比電影拍到可有可無

先唔講佢係咪真係廢，
有d角色既魅力唔在於佢戰鬥力勁唔勁，領導能力都可以好charm
如果講戰鬥力，其實美國隊長係marvel入面都唔算好勁，佢係型在堅持自己既理念+作為avengers既領袖
明明隊長同鐳射眼都係同類角色，點解人地MCU可以拍得隊長咁吸引，但fox就拍到鐳射眼成pat屎咁

漫畫入面由支持Prof. X human mutant共存演變到之後靠近Magneto取向
成個轉變超正

我有份講
deadpool 同spider man而家戴面具都要郁眼
dc原罪batman superman對眼幾有氣勢

Deadpool, Spider-Man expressive eye係本身漫畫iconic feature

咁Daredevil又咪係唔見眼，Netflix又咪拍咗3季

你拎劇比
電影票房都好緊要，iron man漫畫版都係唔受歡迎
一係整郁Cyclops對眼

淨係將個眼罩改成半透明就得啦

講真我覺得Cyclops難處理嘅唔係淨係對眼嘅問題
而係作戰方式都唔夠睇頭
一味用對眼射死光，人地Dr.strange都要間中玩下近戰魔法嚟增加變化啦，佢射死光係連手腳嘅動作都冇乜，仲單調過啲拎槍拎炮嘅人，點會好睇

美國隊長雖然能力唔強，但起碼打起上嚟拳拳到肉，個盾都叫玩到幾款變化先

gambit 同wolverine最型

狼人都唔勁，但做埋主角，佢話唔做個個都挽留，鐳射眼就wfc

cyclops

都係，其他英雄人物d招式好型係Cyclops冇乜型棍招式

關隻眼咩事
以前spiderman對眼咪又係唔識郁，一樣受歡迎
darth vader咪一樣見唔到眼，而家變左史上最佳反派
講到尾咁多集個戲份重心都唔喺佢身上，X123主角係狼人，而家前傳係professor X magneto，cyclops只係上集出場（仲要套戲評價麻麻) 想觀眾有深刻印象都難啦